阻止縱火果位義士而家情況點?

有冇人知?
好擔心佢

希望佢無事

如果連登仔係現場會點?